上司工作能力奇低

之前個上司無做請左依家呢個
條友工作能力勁差,A字膊,唔識扮識
因為之前果個handover比佢果時同佢講果陣,所有都話識呀,知道呀...咁樣
到之前果個last day 左就原形畢露
乜撚都唔記得 做份簡單既report 都可以用正常人一倍時間 出到黎仲要係柒嘅
最後佢做嘅嘢又要再跟一次 根本double work久而久之好多嘢 直接做完比佢approve就算
但係長久落去唔多掂
集思廣益求解決方法

人地開扮工模式

好正常識做又唔會人工多d

用你碌巨根一野屌到佢最入

你識你坐佢個位

邊有上司會自己做野緊係hea做比下屬

辭職囉

你同你老細講囉

我個到明明做晒DAY WORK,
已經可以坐係到打機,
出街行幾得圈都得,
個新上司做野慢到收工先做完
上手我真未見過佢係電腦面前座超過一個鍾.

我唔知佢係智力有問題定特登拖長嚟做扮忙
但係後面其實仲有萬鳩幾樣野佢係要做 到之後做唔掂 就叫我地做 仲要老奉實要幫佢咁

樓主以前個上司未唔係咁囉

樓主睇定D先，佢都未必做得長

利申：曾經俾下屬扣投訴我唔信佢地，咩都自己跟

你上司問題係唔識分d workload 比下屬

D routine野點會自己跟 上頭梗係開會 make decision

簽文件

咁你真係老奉要幫佢呀嗎

俾著我會跣鳩佢一鑊
自己有定兩手準備，一份垃圾係俾on9老世睇，一份做得好D既喺俾大老世同埋其他人睇，見份垃圾俾人插個陣即刻話一早覺得唔work,跟住攞另一份出黎，再推曬D責任俾老世
利申：因為咁同老世關係好差，同大老世講要升職，過左一個月調左去第二個部門，同以前個垃圾老世咁高咁大

我個上司似智障多D
個腦唔識轉彎
係男人但成個C9咁 (行為上)

由於智力及分析能力較低，智障人士需要更清晰和明確的指引，以及循序漸進的學習。
與一般同齡人士比較，智障人士需要更多的學習時間和機會。
智障人士的語言和溝通能力比較弱，我們需要主動地與他們傾談，並留意他們的每一個眼神，每一個小動作及簡單的發音等，這些都是他們示意的方式。
鼓勵他們嘗試，給予發揮機會，有助他們確立自己的信心和重要性。

中晒

做上司唔駛有料
有年資就得架啦

佢正正就係呢種廢柴

你份工有冇專業成份？點解講黎講去都係report同daily task,上司唔做呢D好正常

出黎做野咁耐
一早領略到人工 職位 工作能力都唔成正比
忍得到就忍
忍唔到就走
不過預左新公司都有類似問題

同一工作量既話咁就唔係叫上司啦咁辛苦升職邊要做

坐高位9成都係唔做野架啦
咩都做曬咁請你返黎做乜

呢個真
仲成日拎幾廿年前果套方法出黎 錯又唔認

我覺得上司有冇料唔緊要
你有事要幫手我幫到就盡幫
因為我心態係更唔掂既人仲有一日可能要靠佢幫返你

但有d老細係得閒就搞尻下你捉下你呢樣個樣
個膊A到仆街，雞蛋挑骨頭又下下計到盡
仲要d態度係老撚奉咁
呢d先係仆街

我呢度連project同man day都係自已plan, 做完啲project仲要自己send返出去我fg

FEEL到佢唔會幫你先火

老細賺多左又唔會分多d比佢

扮工姐

遇到呢D 早走早著啦

有d野我地幫你做撚完
到你既職級要出手你又怕事唔撚出手
要我去做，但做唔撚到又正係識問我點解決點做

諗撚到我坐你個位啦

遲早是但一個走
利申 試過 真係頂唔順 有另一份請我就走咗

係咁架啦
啲post又要人地有n年經驗，邊有咁多有料又有經驗嘅人呀講真

樓豬上司高你幾級啊話時話

我都遇過極品上司
做下屬嘅我都冇改變唔到
唯有搵個份
但而家貿易劈炮好大風險
逗下份糧先啦 巴打

幫你搞撚掂哂追到數
跟住就係度問你個過程係點 點解呢到會做耐左
呢個位有冇得做快d
交撚到數比你咪得囉
公司要求要你做到條數就得唔洗做多
多係冇獎

仲有咪撚計埋d婆仔數啦屌
空降落黎唔撚識又唔信人，一係就你做撚埋
我都係空降 我要求係交撚到貨我話知尻知你
而唔係走去捉人去廁所去幾耐，有冇走出去食煙同食飯時間準唔準時

呢啲要屌啦大哥

我都遇過極品上司
做下屬嘅我都改變唔到佢咩
唯有搵個份
但而家貿易劈炮好大風險
逗下份糧先啦 巴打

冇計 佢最撚大
再大粒個d冇機會接觸到

而家諗住邊搵工邊做住先

你係咪我同事黎架
你講d嘢同我果個撚樣一鳩樣

同HR係唔係多鳩餘
唔覺HR有咩幫到手

咁你個上司係做乜野既？

做得好

你咁叻又要做細

咁我地hr既影響力都唔細
起碼而家總經理落黎了解咩事

屌你都on9，第一日出黎撈？
定係你重讀緊書呀小學雞

認自己ON9做乜

7093 被列入戰略物資

會唔會係你公司工序太繁複，唔合market standard，令外人難上手

日常膠po點解可以上到熱門

好驚你講緊我

膠post?

我個前上司連responsibility都唔識串
冇實質野做 老闆d frd黎

做細先好啊，冇壓力，孭鑊既係個大

report不嬲唔係d細既做架咩

咁唔係最好咩

咩鑊?
鑊條撚咩
有咩咁鑊

你做邊行 咁反智都有嘅

點解有負評

我上司咩都自己做曬，我日日係度鳩fingfing

我fg跟著一個垃圾上司
乜柒都學唔到 我自己做撚哂

條撚樣應該就係冇料又做人上司
俾人杯到仆街嗰啲垃圾

個個都唔服嗰條撚樣成班人成日講嘢單單打打佢
不過佢上司明知佢廢都照佢

同問 想問下咩行業 咩年資？
講真有啲routine野學果下好似好複雜 但做熟左咪快
之後咪再諗下點streamline啲process flow
新黎唔識 做得慢又真係好正常
正常做得上司除非真係好多野做 否則reporting梗係做細嘅做架啦

感覺上樓主係咁屌佢 拎自己同以前個上司比話佢做report做得慢又好似唔係幾fair

咦咁似我前上司嘅
又係本身個個走咗，嚟咗個廢嘅
乜都扮識乜都扮知
然後做就推晒比我同另一個同事做
又整埋d無用19嘢
嘢就我做，彩就佢拎
跟住我頂唔撚到，走咗

樓豬做緊邊行?

你仲跟住哩種上司做野，證明你既能力都同佢差唔多

中曬
中高層最重要係處事方式
同制定既政策好唔好
決策合唔合理果唔果斷
做嘢快定慢真係wfc

拉

上司有料就唔洗請下屬

我覺得做上司唔識做野廢唔緊要
識得氹得掂d細 適當時候講句辛苦哂同多謝幫忙
有時fight下d大圍福利就已經夠
起碼d細會甘心幫你比料你做功課應付再上層

你有料咪做佢上司

佢信唔信我份糧都係出咁多

能者多勞
邊個話識晒d野就有得升職
會唔會太年輕

同我老細一撚柒樣

唔咁做點比你做，上司本身唔使落手落腳做，應該更多做 planning

咁其實係唔正常

仲要乜都唔識做 要你幫手好似老撚奉

林鄭就係咁劉細良成日屌

仲要有功就佢領 有鑊就你揹

你夠疆咪直接係你老細面前隊鳩佢啦，唔夠疆就收聲啦

其實佢有無搞鳩到你先
無咪由佢

咁講 樓主個上司柒都係出咁多糧

緊係比晒啲野佢地做

以為自己開post

gay? 咁留意上司

扮工

我自己新入職 我team head又係好西 有時見客 佢要派卡片比d客 佢自己都未見過個客 但係個客已經係我地team好多年lol 重要我地team5個人聖誕節佢話一齊食 點知佢叫6個點心lol 真係多撚謝哂

無詳細資料好難講正唔正常，每個行業/公司/部門的情況都唔同，無必要一口咬定，而且講到尾都係人夾人緣

做野必然有唔順嘅時候，繼續送樓主睇定D三個字
1）唔清楚新上司有咩背景，係未朝中有人
2）佢有缺點，但可能都有優點未被發現
3）有冇料唔係淨係做細嘅識睇，可能上司嘅上司都煩緊，貿然投訴或玩野反而分分鐘令上頭有壞印象
4）話唔定佢都做唔長

警告！PR公司湧入，大量貼據熱門

大部分當你無撚到呢
野就你做，功就佢領

正常都係咁
唔通自己辭職比你坐佢個位出佢份糧?

做細既有咩方法保護自己多啲

我都送兩個字 死忍

唔計轉工呢個方法
睇下上面個腦細/manager會唔會肯提攜你
前提係你能力好重要, 否則通常都保上司唔會保你